【公投】權力遊戲 正D定 復仇者聯盟 正。

權力遊戲

復仇者聯盟

一撚定係GOT啦，Avenger係畀小朋友睇

Avenger 俾班港女同細路仔睇架咋

好多細紋仔鍾意權力遊戲，反而我係比較多成年人鍾意

竟然有人晨早6:00去睇

權力遊戲露波露j又露西，你什麼都不是囉

我都識人係咁
真心over哂

幾點起身?
咁早根本個腦都未清醒

同類型咩？

無睇權力遊戲
投左avg

大家都做左好多集做左幾年，大家都係最後一季一集，大家都好多Fans.

兩套都有睇，got超太多了。

Avenger 比智力低於70既人睇

我兩套都有睇，咁係咪super打和

權力遊戲 101

復仇者聯盟 14

食慣魚翅都想食一兩餐m 記既

無得比
權力遊戲比大人睇
復仇者比小朋友睇

咁又係，但如果畀我揀只可以睇一套劇或片，一定係Got囉。

復仇d劇情好低b, 係睇cast同特技。

啲細路好中意踩低人地中意既野黎抬高自己中意既野

投票都唔得咩？

兩個系列既定位完全唔同, 真係投唔落手
我兩個系列都覺得好正, GOT 睇埋ASOIAF 睇到第二本

但你唔覺ave故事有d弱智咩？根本就估到個結局，一定係班忠打贏個奸，但got你真係唔會知個ending係點。

係呀係呀叻呀叻呀知你好撚型喇

好多人都咁講囉

權力遊戲算唔算係美劇界的電視宇宙

小朋友咪鍾意睇呢啲囉 又龍又打壞蛋咁
大人係睇walking dead
見盡人性醜惡

一定係神劇，我諗唔到有邊套可以接近佢。

人性真係可怕

成套Marvel 最好睇都係civil war.

兩套都有睇
AVG睇明星
GOT睇故事同劇情鋪排
投GOT

Avenger 比細蚊仔睇

我都係咁話，如果要畀錢睇我一定畀Got.

兩樣野有可比性？

一家大細睇Avenger

睇got就最好一個人睇唔可以同屋企人睇囉

why not?
好多巴打例如我都係兩樣都有睇，有睇就可以比較架啦。

例如你想比較兩個地方既平均生活水平
你會唔會拎香港同剛果黎比?
你話拎香港同新加坡黎比就有可比性

咁兩套都係呢幾日熱話，都係美國作品，都係幻想創作出黎，咁都唔可以比較?

權力遊戲 201

復仇者聯盟 37

[/quote]

投got大比數 拋離Aven

唔係唔可以比較
而係可比性既問題
正如香港同剛果都可以比較
不過得出既結果根本無意義

最on9係拎黎電視同電影比, 低端兒登就係咁低

Avenger 適合12歲以上兒童觀看
Game of thrones 只準21歲以上成人觀看

所以avengers最正，低能既都啱睇

got 前四季之後

got d人人性唔醜惡咩

肯撚定係權力遊戲正d

睇完avenger好驚got結局都令人失望

s5,6都無得輸啦，s7有d鳩但戰爭場面正撚到啦。

睇d票數已證明哂啦

got 衰極有個譜

權力遊戲吹大咗
根本遠遠追唔上Rick & morty, breaking bad呢啲
同樣係hbo出嘅The leftovers爆到got體無完膚

又係breaking bad, 呢套所謂神劇就真係吹大，中上貨色。

你真係唔閪識睇

真係完全無哲學歷史底先會講GoT係吹大左。睇書既話完全睇到作者對 the Prince, Leviathan, On Violence e幾本classic既解讀再體現。

唔講歷史，只講情節，一場red wedding 已經屌打哂什麼breaking bad d 所謂製毒情節啦。

Breaking bad 係講緊人性既扭曲，
有時唔係大推頭就好睇既，
Breaking bad鏡頭演技無得輸

唔好玩啦，前四季都未入戲肉

第五季開始啲線寫得越黎越鳩
Many faced god
High sparrow
Dorne
Stannis線
Dany打sons of harpy又係悶

一定係GOT啦

每個角色都咁build up得咁好

有血有肉，睇住個個轉變、成長真係幾正

avenger d角色由頭到尾都係一個性格

講得出avengers啲角色由頭到尾都係同一性格既一定係無睇扮有睇

偷換概念？
幾時有話書唔掂？
我就係有睇過書
先覺得劇集唔掂
由第五季開始啲人物個性開始鳩
係不爭嘅事實
同埋對你所提及嘅嗰三種概念又關哲學咩事

啲人覺得got正咪因爲有半個文豪級作者大半套小說打底

6季開始冇書跟 一樣係垃圾

Avengers 說算啦
超人打怪獸 冇咩好討論
我細個睇數碼最龍聽到首主題曲都覺得正架

都係娛樂啫，唔啱你囗味咪走，冇必要比較同詆毀，亦都冇話睇邊套高尚啲睇邊套低賤啲

我睇足3集未睇第4集

睇埋內戰，到尾咪又係一班正義感既人救地球

如果你話im係avenger 1有陰影，都叫變既，但之後咪繼續做臭串救世英雄

想睇權力遊戲，有咩網睇？

復仇者係低齡向啲，但起碼叫完滿結局，幾乎無fans 不滿
權力大家仲有幾個星期驚會唔會爛尾

我都想知，無左Got好空虛

got 就算爛尾都係神劇，況且個尾肥佬都已經一早諗好，實有d驚喜，我估個尾唔會打羸white walker咁簡單，應該係人類同white walker並存。

就係兩套都睇足咁多年又同時完結，就係咁先要比較

我就幾鍾意s6, s7就差d但有大場面戰爭都好好睇

Jamie 簡直變左第二個人，佢個轉變都好好睇

Avenger- kids
GOT - teenagers
BB - Adults

BB - boring

權力遊戲 454

復仇者聯盟 93

[/quote]

投got大比數 拋離Aven[/quote]

投你老母咩 唔撚同類型點投
GOT係英雄片？係電影？
AVG係電視劇？有8季？

同時係兩套fans，論劇情演技對白 GoT都完勝Marvel，投咗GoT但唔等於marvel垃圾

孤芳自賞

其實Sansa 同 Arya轉變都好正
真係要有經歷先識得復仇同陰鳩little finger
特別係sansa 頭兩季真係會覺得恨鐵不成鋼

反而jon snow 條濕鳩無乜進步過

英你老母咩？
無睇過got又扮專家?

got好撚好睇

睇佢地開頭從乜鳩都唔識小公主經歷無數人間險惡後，變得 城府深變得對敵更殘忍更 冷靜，睇見佢地成長真係好開心。

色食女

睇埋s8唔知點好

權力遊戲仲差過愛回家

Avenger 蝗劇級數

Dorne tyrell同Stannis呢幾條線真係差到
親王咁就死左 明明書本身係老謀深算 成班女又係無腦既
然後dorne同tyrell打輸之後2個地方就再無出現過 好似佢d軍隊封臣都收晒皮咁
仲要戰鬥民族dorne對親王比自己人殺可以無動於衷
Stannis寫到成個白痴咁 又燒自己個女又衝去自殺

問你係咪同類型作品啊 唔答？

咪係 點撚投姐

發覺有班人覺得好自滿 覺得自己係大人

咁係咪乜都要同類形先可以比較?
咁我話蝗劇垃圾，美劇好睇，咁又唔撚可以比較呀？

我係小朋友，我覺得好自滿

權力遊戲 538

復仇者聯盟 108

[/quote]

投got大比數 拋離Aven[/quote][/quote]

細蚊仔：復仇者好感人好想喊

個post變左大人同小朋友罵戰 。

利申: 我係小朋友

你班人好無謂，係都要踩低人哋，抬高自己，最白痴係啲人將avengers定型為小朋友片，人哋target audience闊啲唔代表唔好睇㗎
兩套相比之下got的確優勝啲，所以我都係隨心投咗got，但唔代表avengers唔值得欣賞囉

樓主on9姐

我標題都係話邊套正d，無話邊套係垃圾，不過歡迎大家表達意見。

權力遊戲都有人黎捧
仲用10年前standard睇復仇者
有冇低質到咁

屌你，權力高質高復仇10倍呀

係喇係喇…

你睇個投票都知個民心啦

權力遊戲 608

復仇者聯盟 139

[/quote]

投got大比數 拋離Aven

請投票

AVG俾弱智人士當經典

權力遊戲 696

復仇者聯盟 160

[/quote]

投got大比數 拋離Aven[/quote]

咩復仇者係毒撚先睇。。。

唔一定，我都會睇。

你果啲細路仔先睇

我係女 兩者都鍾意
等到GOT出晒先一次過追

權力遊戲? 睇都冇睇過

女巴，套劇咁多仆野火場面，點睇?

睇到興恰恰 GOT賣點之一 正
仲好記得由第一季第一集乜鳩都睇唔明
慢慢追落去 每條支線開始走埋變成一條主線 真係好正

非要搞到二元對立，硬要將性質唔同嘅兩套作品比較
只因為要踩低對面而抬高自己鐘意嗰面
學咩人話自己成熟同大人？

魔戒最正
真正嘅史詩！

復仇者聯盟比弱智仔睇 仲要同GOT比

第三季開始已經好緊張好精彩，睇到red wedding個集直頭嚇到痴撚左，要幾日先正常番

巴打你諗多左，好似先咁兩套都睇左幾年，都都得係好重要作品，自然就會比較，點解咁怕比較?

你開個post比囉

比大家投下票

Marvel 撚竟然唔踩場

marvel有100幾票架

樓主一定係dc狗

係我眼中，所有淨睇GOT劇唔睇小説嘅人同佢哋眼中班Marvel 撚冇分別

拍到爛9哂啦仲walking dead

唔是，我邊個好睇就吹奏邊個架

套書都唔知寫到幾時，巴打想問下書係咪精彩話劇好多?

幾時都係書詳盡好多，同埋人物嘅命運殘酷好多。
電視劇好難表達晒咁多嘢

老老實實，點解拎套戲同劇比

電視我覺得已經好殘酷，巴打覺得red wedding 電視拍到書幾多成?

上面講左好多次，趴文pla

書一定唔會兩三個chapter 就完咗battle of winterfell

唔係怕比較
只係你不停攻擊對面 話小朋友先睇
我覺得你似係想話自己高人一等多過比較囉

我有咩？
我兩套都有睇只係覺得got真係正好多囉

權力遊戲係唔撚係真係咁正呀?

你睇下個投票啦，無得呃囉。

red wedding 喺電視叫ok
奧柏倫被爆頭都好正
但你留意番，冇咗小説劇本後。異鬼咁耐嘅鋪設一下被人秒咗，都咪話唔盞鬼。
獵狗失縱明明咁正變咗去打異鬼
開頭逃兵由老兵變新仔都好bug, 明明本來就好大諷刺性，講緊成隊有經驗嘅嗰個臨陣退縮，反而新嚟嘅仲有啲吉士。電視劇已經表達唔到。就咁俾異鬼隊冧兩件。
喬里死法好幹脆，小説係講佢有機會走甩都要返嚟護主，然後一人一槍捅死

睇中文版?

White Walkers
The Others

btw 放棄同樓主討論，都唔係有心討論，淨係想證明自己好成熟唔似啲Marvel 撚，繼續打飛機啦 got劇撚

我想討論

權力遊戲 791

復仇者聯盟 190

[/quote]

投got大比數 拋離Aven[/quote][/quote]

Got 會唔會過1000票?

？

不如你開過個post
GOT S1-S6 vs avengers
咁我都可能投得落手

GOT上季都唔多掂啦，今季仲差d劇情

係噃，應該係Got S1-8 vs Avg S1-6

今季都未完

睇完最近呢集想投腐皮

真心無書加持game of thrones 近兩季食晒屎..
投唔落手

兩套都有睇
bb完爆got啦
佢描寫人物入面既細膩情度唔係got可以相比
而且got越拍越商業片feel

Breaking bad第3-4季我覺得其實麻麻 妹妹下咁
第5季先爆返出黎

第4季正wor
ww同炸雞佬d心戰正到
最後果集又神
反而覺得第一二季一般

同Gus啲戲係好
但好多地方都有啲長氣
例如pinkman屋企開p Hank玩石etc.
明佢想表達啲咩 但其實一兩個鏡頭就表達到
咁當然你整體黎睇係正
但我果睇果陣3-4季成日都fast forward
1.2.5 season都無

我都體諒D&D既
成套野就係因為小說先成功
我睇緊書 劇係90%以上重現小說情景
當作者自己都收唔到科（尤其埋靚尾既難度高過開靚頭）
就唔期待佢兩個可以寫得好好
況且仲有商業考量

雖然walking dead同got真係完全冇得比
但都keep住第一季睇到宜家，有種情意結
又要diu又要睇

Got第五季已經江河日下
第六季某幾集迴光反照救咗成季
第七季垃圾到第四集咁高質都救唔到
呢季仲痴線
啲垃圾情節排山倒海咁湧嚟

今集之後真係撐唔落got
都唔明點解唔可以why not both，係要踩低人哋抬高自己
樓主快啲唔好計呢幾季，只計red wedding好冇

上集都頂到
上集就睇到好似今集龍媽一樣
想用火燒9 d&d

可唔可以唔計 GOT 第五至八季

1-6 季 got > avenger 3,4
7-8 季 got < avenger 3,4

s5,6咁正

922:231

game of thrones - sad ending

marvel - bbq ending

5-8got=tvb

有點跨

咪on9啦…細路仔先會負皮，其實佢不過係俾好多錢大制作即卡通片

George RR Martin 對endgame ge評價，feel到佢對Stan lee ge羨慕

節錄：
Saw the new Avengers movie last night. ENDGAME is amazing. Kudos to the writers and director. I cannot believe they got all those characters into one film, and still managed to do them all justice. The final battle was epic, exciting, thrilling, full of twists and turns… and strangely beautiful. But the character scenes earlier in the film really made it for me. The opening with Hawkeye, the Ant-Man scenes, Tony Stark’s moments communing with his helm… so many more. There’s plenty of action here, but this is not just A Big Dumb Action movie, of which there are far too many these days. Stan Lee would have been proud. Could he ever have dreamed that all those characters he and Jack Kirby and Steve Ditko and the rest of the Marvel team created in the early 60s would one day come to dominate global culture? There’s an amazing story for you.

Oh… and yay for the rat. The unsung hero. They should make him an honorary Avenger.

有240負皮架

Got 第四集做乜鳩，拍到咁差

開過新post啦

Got 未話1000

s8 第四集真係差撚到冇朋友，係睇Got咁耐最悶一集，咪撚爛尾呀屌你

同埋由Arya ko night king 有d怪。

嘩 你唔睇卡通片 好成熟啊你

權力遊戲1-5季>avenger 3,4>權力遊戲6-8季>avenger 1,2

s8未完架

第三集太失望

第四集真係差，第三集都ok啦

990啦

完全係浪費左咁多季牆外面嘅鋪排，賣弄完budget 一下就當棄子咁掉咗佢。屈到龍炎都唔驚既night king比無視班white walker 將軍忽然覺醒既arya秒咗。兩條龍乜都做唔到，反而鬼龍最似返條龍做到野。bran原來係冇撚用。好多之前吹得太大既野第三集都完得麻麻。

咁都有得燈到爛尾

邊套正d我唔care, 我剩係想知邊集有露西

復仇者聯盟 >>>>>>>>>>>>權力遊戲s8
權力遊戲 s1-7>復仇者聯盟

未完，我覺得一定有d好勁後著，我唔信成s8都係鳩做。

Got滿足到你

權力遊戲 1022

復仇者聯盟 269

[/quote]

投got大比數 拋離Aven

其實你睇撚完最新一集未 最新一集係史上最撚垃圾

俾連燈燈死咗

上面都講左，第四集真係差到唔信
不過Got 始終係神劇，重有幾集, 一定有驚喜唔洗灰心

差到有驚喜
已經連續三集都用
今次係最後一次

2套野都唔同性質，點比較

鋼練正D定權力遊戲正

鋼練正評

權力遊戲負評

你開post問愛回家正d定復仇者正d
一定投哂愛回家

黎到呢個局面點救

連登仔平時睇開啲咩高級文學作品同埋智商係幾多

其實第四集就ko哂d white walker 你唔覺得奇怪咩？ 我覺得好戲在後頭。

金庸算唔算?

淨係個名都高下立見啦 唔通細路仔會知咩係權力遊戲咩，你睇叫乜鳩復仇者聯盟，就知睇嗰班成班友戇鳩中二病，個個當正自己係咩復仇者柒下柒下咁

咁多傻鳩投GOT嘅

打完night king之後呢2集
水準跳樓咁跌 爛撚到
下集就finale 等睇可以再爛成點

色野呀

乜呀，有6集架。

下個禮拜咪第6集囉

重有兩集，我信得過肥佬，佢個結局一定有料到，唔好畀佢第四集誤導先得架。

屌on9爛尾 投復仇者算

你假膠?
肥佬小說內容係去到第五季
今日第五集仲垃圾

個結局肥佬一早畀左HBO啦，要有信心
乜唔係星期一先睇到咩？

第五集岀埋 睇撚埋 都喺on99咁 我唔撚信個結尾收得靚囉 反觀復仇者喺易明啲 但人地結尾唔爛同好睇先
點都好屌返句 on9 d&d

我唔撚信個尾會鳩做囉，畀d信心啦巴打

樓主

冇 見到你開完po之後got就開始爛忍唔住笑啫

你地講乜都影響唔到我對got嘅忠誠。

GoT s1-s6 > avengers